{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SAN-SAN-GEAR-/GM0023101368721/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "23Fw Welding Shirts - White"
    },
    "text": "SAN SAN GEAR ブランドで製造した商品番号FW23 / QX3X64SS11は斜め切開ディテールが目立つシャツで、胸ファスナーポケットがポイントになっています。 また、ホワイトカラーですっきりして多様な着装とマッチしやすいアイテムです。 こちらの商品は表地素材でポリエステル100%を使用しており、洗濯方法は手洗いのみ可能です。 単独洗濯をお勧めし、漂白剤や長時間水に浸さないように注意してください。 また、水に濡れたり汗がたくさんついた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 熱に弱いためアイロンをかけてはならず、機械乾燥時に製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めします。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "SAN SAN GEAR"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなデザインですか？",
            "answer": "斜め切開ディテールが目立つシャツです。"
        },
        {
            "question": "この商品のポケットの特徴はありますか？",
            "answer": "胸にファスナーポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品のカラーは何色ですか？",
            "answer": "ホワイトカラーです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "ポリエステル100%の素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "単独洗いをお勧めし、漂白剤や長時間水に浸さないように注意してください。また、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品はアイロンをかけることができますか？",
            "answer": "熱に弱いためアイロンをかけることはできません。自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品を機械乾燥機にかけることはできますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品を摩擦から守るための注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 359
    }
}